Kingdom of Hero 策略戰鬥 SRPG[2]

戰棋+回合制

19/9 開sever

英 / 日文 介面

browndust 公司出品

新手LM

lm

apple香港ac係咪課唔到日本game?

得呢啲

真心唔明佢個PVP點排..十幾LV都排倒人地5XLV..

quote錯

有好多人防隊放隻垃圾做守門員刷分

我只係得11XX分

不推文留名

買唔買好？但要用鑽買錢

真心難升六星 續隻一星怪farm

唔賣
2/4/6位主屬唔係%或者速都唔好買

新手lm

任務送好多兔仔喎 同埋三星可以拎黎做肥

我都差唔多夠料升第5隻6星了 不過3星肥亦都差唔多用晒

下期紅石光盾 再下期暗弓

一日升到一隻6。 易過魔靈 bd e7好多

師傳

都抽

收嗲啦

課長你係咪直接食原4,5星升

點一日一隻....求教

60隻3星肥先夠升一隻6星

重課係咪抽肥料囉

打一場hell 30000經一場

掛一日 升到5隻5星兔

3星兔就食3星肥上

4星兔就食4星兔/4星肥

話咁快 一日一隻

Hell係指邊關

Conqueror 1-1

有咁多咩 4隻每隻double得5000經

個關有30000 出一隻咪吸晒30000

出4隻就每隻7500

出一隻肥點夠打

隻奶到底有幾勁

用好友......

4星自選應該pick邊隻？

用好友冇得連續刷 肝

合成火奶 爭邊隻拎邊隻

但首推毒奶

推塔必備

新手玩左一日 隻驚送咁少鑽 你地係咪多數課金抽

任務送好多單抽卷同4-5星卷
零課留石回體刷野好過
不過新手，中級同高級幾個禮包幾抵課

用好友要遂場㩒 好煩

其實升左第一隻6星就刷得好快
我一隻70lv帶2.5隻肥 40秒一場 每隻有8千經

如果會課 中級 3200yen 禮包好抵課 佢有一張6星卷 可以直升一隻0 lv 5星到6星 進度會快好多

巴打講緊邊個包 搵唔到

罐午餐肉滿技了

要ac lv升到20先出中級包 40lv出高級包

.gun

齊左料升第5隻6星

希望升埋隻吸血鬼火法可以安定auto 符文8/F

-呢隻幾勁
呢兩日人品爆發單抽三次中三隻原生五星

咁快有海豹出沒 又可以仆人

有無巴打換咗合咗隻火奶出嚟？知唔知道勁唔勁？
如果無大用住咁我死去帶肥升野算數

請教下火盾用咩符？ 攻擊+爆擊 定 吸血+爆擊

勁到嗨

打唔贏40層塔個水劍

用木

一野扣我2000 打唔爆佢個盾

收現成高進度帳 有意留TG

要減佢速

火4星雙劍可以5星都可以1帶3 C1-1 有既可以練下

C1-3先岩

吸血裝？

有無Status望望，想學野

佢自帶吸血加攻

隻野本身就識吸血

我都hea玩左幾日 太非洲 好無進度

其實好多4星都好勁

60LV都可以C1-3 1帶3
練得過

其實係無其他可以練 咁難抽又無保底

3星梅林升左技後
60LV爆擊傷害同我隻70LV滿裝水弓1技一樣咁大力

梅林係你最好選擇

終於

滿技傷害差好遠

直頭第2隻英

冇8591account
收唔到隻account 見到隻有合火奶兩隻4星
想用佢個4星箱換埋第3隻

聽講9月30號開公會

有咩4星勁 有張4星卷

覺醒關9/f 先開始易出大覺醒料

屌依家4F先auto到，高一層都掛唔到機，有撚排打

見chatroom一有梅林即刻加佢frd

仲要打完就即DEL空番個位搵下一個

block

乜撚都打唔贏 唔課金玩唔到落去

卡關 又唔夠料覺醒

同類game都係咁
機率低送石少
無課就慢慢磨

我直頭俾哂啲升技寵佢食

慢慢農下就打到 練下啲散角 我重玩都係咁

隻game啲關好撚過魔靈好多架啦
魔靈隻閪game

邊洗架
入人地RIFT刷咪得
細技寵餵番4星啦

Hea玩咗幾日
有冇攻略網睇下?

衰衰地都買個最平Daily Pack
幾蚊雞有全月加經，好似係

好友列表：
1. Kipung
2. M4G1CP0
3. Heodi
4. Master13
5. FairyDust
6. Keroro
7. ChuXX
8.Ninomia
9. ZeMoriN
10. NoiseBoy
11. Coffeelam
12. 吉吉
13. Bear
14. kachan1031
15. Cheek
16. 幸運金幣
17. 波奈江
18. Ticv
19. Justinsien
20. Aloria
21. WahDee
22. TouchMe
23. DINGLEE
24. EricW
25. lttang
26. Onlybibe
27. 湯丸
28. sun1031
29. Hay
30. RickyLL
31. 藍b
32. SheenaRingo
33. MSloane
34. CardiBB
35. Manson
36. Kobetata
37. 刷手刷首抽

我無買 但真心佢算好 送個隻4星法同3星梅林真係好好用

建議儲藍卷抽野 唔好用鑽石
鑽石只買體
3星梅林 4星暗法 3星木補一定要留
4星箱可以揀合5星暗法既4星英雄

諗住快手啲
而家升咗隻6星木劍，自帶buff 速，輕鬆帶肥

屌

火奶勁到嗨嗨

屌，我差隻垃圾3星抽唔撚到，其他都齊料架喇

隻3星木補送架wo 你食撚左?

係囉。 同埋主線任好似有送多一隻

唔係隻木補呀，係合另外火個隻其中一隻3星，抽極都無

想問下毒奶係唔係呢隻

Yes

Thx巴打

過左40/F了
靠水法上減速再破防硬打過

水法打pve真係好好用

升邊隻上六星先好 火劍 木劍 水弓

Pvp上埋1600

任務張4-5卷繼續4星 不過中埋最後一隻合成用4星好過冇

我自己第一隻升左木劍 帶肥夠快

佢3技加幾多crit

我都岩岩升左木劍

你木劍用咩裝打邊關 我木劍帶肥成日死

帶肥用吸血爆擊 送果套4星吸血裝都夠用住先

38.失敗者的飛翔

好友列表：
1. Kipung
2. M4G1CP0
3. Heodi
4. Master13
5. FairyDust
6. Keroro
7. ChuXX
8.Ninomia
9. ZeMoriN
10. NoiseBoy
11. Coffeelam
12. 吉吉
13. Bear
14. kachan1031
15. Cheek
16. 幸運金幣
17. 波奈江
18. Ticcv
19. Justinsien
20. Aloria
21. WahDee
22. TouchMe
23. DINGLEE
24. EricW
25. lttang
26. Onlybibe
27. 湯丸
28. sun1031
29. Hay
30. RickyLL
31. 藍b
32. SheenaRingo
33. MSloane
34. CardiBB
35. Manson
36. Kobetata
37. 刷手刷首抽

唔清楚 我本身85% 開左係必爆

其實開波張5星中左木劍係咪就開得

請問邊關/任有送4星吸血套裝？

D符難刷到仆街 手動打緊8/F 完全唔跌紫符..

睇你課唔課同埋打唔打pvp，木劍推圖好用，但唔知點解打唔到覺醒關咁

啲碎片關，開人得半粒鐘打隻2星仔有咩用?攞嚟升青蛙?咁青蛙打肥料嚟升，其他閒角就掛機用，係咪咁?

講錯，兔仔先真

其實Accuracy係指咩既準確度

好友列表：
1. Kipung
2. M4G1CP0
3. Heodi
4. Master13
5. FairyDust
6. Keroro
7. ChuXX
8.Ninomia
9. ZeMoriN
10. NoiseBoy
11. Coffeelam
12. 吉吉
13. Bear
14. kachan1031
15. Cheek
16. 幸運金幣
17. 波奈江
18. Ticcv
19. Justinsien
20. Aloria
21. WahDee
22. TouchMe
23. DINGLEE
24. EricW
25. lttang
26. Onlybibe
27. 湯丸
28. sun1031
29. Hay
30. RickyLL
31. 藍b
32. SheenaRingo
33. MSloane
34. CardiBB
35. Manson
36. Kobetata
37. 刷手刷首抽
38. FatKat有前途

上debuff

上debuff要睇先睇發動率 之後再計你隻野命中減對面抗性

有一隻合成用2星要刷先有 冇得抽返黎

其餘除左拎首次過關粒石可以唔使打 不過聽講韓仔攻略有講塔後面d層要練某幾隻2星角先過到 可能到時要刷

已經比魔靈同e7 易出好多

不過刷符唔會手動啦 寜願刷低一層auto

火盾出身 幾爽

刷梅林記住刷第3章hard 會出梅林既rift

好勁巴打
嗰隻火奶要升果四隻5星又要覺醒 真係唔知要掛幾耐

想問相同既5星係咪除左食升技 就冇其他用途 唔洗留？

我之前手快快食咗一隻重覆，但之後有啲後悔，因為佢有啲外放關特定英有得提高成功率，所以我會揀留住先，反正有位

另外啲4星睇韓仔後期可能會開放融合，所以有多嘅都唔好咁急食住

有無巴打知有邊幾隻英可以防回血同埋放血架？

4星點都留 就算冇融合 慢慢抽滿技都會勁過5星

啲梅林關都唔accept 人

5星木奶好多高排名都有 有咩咁勁

等極都等唔倒D靚初始 有無人想賣可以搵我

普攻回血 3技上緩回和盾 2技減cd
唔升技一般 升滿技好勁

想指問合火奶 除左5星覺醒 係咪仲要60lv滿lv?

巴打想要咩初始呀？呢啲驚你唔求光暗角，好似都係早玩早著數喎

係，所以合之前記得拎隻毒奶爬塔先

課左少少求巴打俾大方向

其實咩時段係AP半減

最後2粒鐘 一陣）一陣6點到8點 只限主線關

練3星木奶 然後升一隻打手上6星

水弓 木劍 暗法/梅林 木補 咁樣基本夠打晒前期關

65 覺醒木劍 +12吸血 爆擊符
岩岩好夠1帶3刷c1-1
好爽

巴打你張符幾星架？

所以話木劍好野黎

想課金既話課咩最抵？

最平月費 新手/中級/高級禮包

我自問閪黑
諗住有木劍加水弓既4X5星
或者暗坦加木劍加多隻TIER1 5星

暗坦ac淘寶冇咩？之前藍b先買左個

有但配D 5星麻麻

其實我玩係會中課 但真心想多少少原5
個機率咁西 真係唔想得兩隻5星就開

4隻5星
木劍 水法 火鞭 水奶
岩唔岩心水

你咁快又棄

送個套4星

唔多岩 THS

明天香港時間 下午1-3點維護

你要求咁高好難搵

特別依家開波冇石送 就算淘寶都好難會再有4隻5星初始帳新貨

最多咪唔玩
練度可以追 但5星無得追

其實5星抽抽下就有

呢d驚都係鬥長命慢慢玩

抽到就咁講姐
重要唔係隻隻都勁

星期一抽埋隻光5星再搵你

歐皇講野真係零捨大聲

有冇tier list

屌，用咗450石買覺醒石，好撚肉痛

其實用石買體刷抵好多，係要啲時間咁解

5星T1暫時係 木劍 水弓
其實有啲4星都好勁

200石覺醒包其實抵買 就算刷到6-7/F 200石回體都未必刷齊一隻5星覺醒料

不過450石就點都唔抵買 真係回體自己刷好過

4星唔知換咩好

暗坦 火劍 火法 啱唔啱心水

但我覺完隻水弓之後發覺好撚抵屌，隻水弓覺醒技係每殺一隻全體buff 攻，係佢無限尾刀之下成隊好似食撚咗偉哥咁

屌 5星火劍 木劍 水法
第4隻出火劍 第五隻出水法....

水弓招覺醒係好屈 pvp同打王都好勁

不通用黎帶肥就打得好慢

我水弓加木劍帶肥，快到著火

要2帶2囉 但我木劍或火法單1帶3都快過火箭

4星有隻自動破防水弓 好撚好用

50/F 用水法 水弓 吸血火法 Vivian 1 take過了

水法減速同火法打條個組合好重要

水奶1技減王命中同2技上防保命良方

有興，咩價位？

39. MOB

650

唔玩?

放唔岀咪玩

我諗諗佢依隻仲好似難刷過e7

想問，重覆既5星係咪直接升技？唔洗留？

係

我課左中級包 個六星卷升邊隻先好d?

木劍帶肥易D

如果有刷梅林技直升梅林都得 慳最多肥料

火法是咪個4隻升到5星升到max level 覺醒就得了

又中5星 刷巴去到邊都咁歐

咪玩啦
我出曬名黑仔，你認錯人
3次10抽都無5星。最後補多幾下單抽先中，仲要中重覆
睇住個台仔7次10抽，次次出5星，總共7隻.....

條友Cls

不過呢隻驚抽野體感唔止1.5% 算易中

嗯，我只係知道我去到邊都係非
玩咩驚都係靠投石

非洲人一齊練午餐肉
加入午餐肉神教

本身練緊 水弓 火劍 4星水坦 4星暗法
見你地講到午餐咁勁，好心旭想練
應該練邊4隻先？

值入式宣傳

補埋4星圖

練隻奶啦 隻驚暫時唔使用坦

我好似無乜奶揀

練梅林啦，勁到痴左線，我俾套5星爆攻裝佢玩，仲高傷過隻6星

咁梅林搭邊3隻

我會塔隻水弓，尾刀完就加攻，淨低咪落送個隻暗法，有無敵，然後求其配俾打手都夠做

好，我試試
不過前期練梅林幾痛苦，隻野豆腐造

抽極都無補師中木劍

最痛苦係裂縫唔撚出，刷唔到技

要刷C3 先會出

80抽1隻5星
加上舊e7友一開ac就中暗盾
hea玩中

Total4隻水弓

放ac 有興趣

我3隻了

升技唔錯呀

喂屌,我都升完隻野
D能力同你差好遠
你俾咩裝佢著架

有無巴打過到 60F 塔

60應該要有禁補同毒先過到

我冇練毒法放棄左

40都未過到

隻boss一call D狗出黎就解buff

唔知隻王挑唔挑到 如果挑到可以唔俾佢call 狗

練多d角下個月先再試

升邊隻6星先好

送嗰套5星charge加混裝

點樣可以快小小練高D角色LV? 要刷咩關?

好友列表：
1. Kipung
2. M4G1CP0
3. Heodi
4. Master13
5. FairyDust
6. Keroro
7. ChuXX
8.Ninomia
9. ZeMoriN
10. NoiseBoy
11. Coffeelam
12. 吉吉
13. Bear
14. kachan1031
15. Cheek
16. 幸運金幣
17. 波奈江
18. Ticcv
19. Justinsien
20. Aloria
21. WahDee
22. TouchMe
23. DINGLEE
24. EricW
25. lttang
26. Onlybibe
27. 湯丸
28. sun1031
29. Hay
30. RickyLL
31. 藍b
32. SheenaRingo
33. MSloane
34. CardiBB
35. Manson
36. Kobetata
37. 刷手刷首抽
38. FatKat有前途
39. MOB
40. BlackMage

跟住新手任務果幾個path去做 其實升得好快 又多資源拎

好友列表：
1. Kipung
2. M4G1CP0
3. Heodi
4. Master13
5. FairyDust
6. Keroro
7. ChuXX
8.Ninomia
9. ZeMoriN
10. NoiseBoy
11. Coffeelam
12. 吉吉
13. Bear
14. kachan1031
15. Cheek
16. 幸運金幣
17. 波奈江
18. Ticcv
19. Justinsien
20. Aloria
21. WahDee
22. TouchMe
23. DINGLEE
24. EricW
25. lttang
26. Onlybibe
27. 湯丸
28. sun1031
29. Hay
30. RickyLL
31. 藍b
32. SheenaRingo
33. MSloane
34. CardiBB
35. Manson
36. Kobetata
37. 刷手刷首抽
38. FatKat有前途
39. MOB
40. BlackMage
41.Lias

即係一直打主線就OK??
因為我初初入到競技場既時候, 見到D對手已經有3-4隻4XLV 既角色, 所以以為有d咩快速衝LV 既方法

最快咪每日打晒5場經驗怪關同埋拎任務送的經驗怪喂lv

好友列表：
1. Kipung
2. M4G1CP0
3. Heodi
4. Master13
5. FairyDust
6. Keroro
7. ChuXX
8.Ninomia
9. ZeMoriN
10. NoiseBoy
11. Coffeelam
12. 吉吉
13. Bear
14. kachan1031
15. Cheek
16. 幸運金幣
17. 波奈江
18. Ticcv
19. Justinsien
20. Aloria
21. WahDee
22. TouchMe
23. DINGLEE
24. EricW
25. lttang
26. Onlybibe
27. 湯丸
28. sun1031
29. Hay
30. RickyLL
31. 藍b
32. SheenaRingo
33. MSloane
34. CardiBB
35. Manson
36. Kobetata
37. 刷手刷首抽
38. FatKat有前途
39. MOB
40. BlackMage
41.Lias
42. 春爺

好友列表：
1. Kipung
2. M4G1CP0
3. Heodi
4. Master13
5. FairyDust
6. Keroro
7. ChuXX
8.Ninomia
9. ZeMoriN
10. NoiseBoy
11. Coffeelam
12. 吉吉
13. Bear
14. kachan1031
15. Cheek
16. 幸運金幣
17. 波奈江
18. Ticcv
19. Justinsien
20. Aloria
21. WahDee
22. TouchMe
23. DINGLEE
24. EricW
25. lttang
26. Onlybibe
27. 湯丸
28. sun1031
29. Hay
30. RickyLL
31. 藍b
32. SheenaRingo
33. MSloane
34. CardiBB
35. Manson
36. Kobetata
37. 刷手刷首抽
38. FatKat有前途
39. MOB
40. BlackMage
41.Lias
42. 春爺
43. Fung

呢隻GAME裝備跳實數都跳唔少
跳一次實數防加成30
低防英就差唔多有成5%咁濟

跳一次加30？你係6星裝？

13x抽1 張五星路過

好友列表：
1. Kipung
2. M4G1CP0
3. Heodi
4. Master13
5. FairyDust
6. Keroro
7. ChuXX
8.Ninomia
9. ZeMoriN
10. NoiseBoy
11. Coffeelam
12. 吉吉
13. Bear
14. kachan1031
15. Cheek
16. 幸運金幣
17. 波奈江
18. Ticcv
19. Justinsien
20. Aloria
21. WahDee
22. TouchMe
23. DINGLEE
24. EricW
25. lttang
26. Onlybibe
27. 湯丸
28. sun1031
29. Hay
30. RickyLL
31. 藍b
32. SheenaRingo
33. MSloane
34. CardiBB
35. Manson
36. Kobetata
37. 刷手刷首抽
38. FatKat有前途
39. MOB
40. BlackMage
41.Lias
42. 春爺
43. Fung
44.OPJU

玩左成百體力終於過到
運氣同出技時間好緊要

67級

求教學

企位次次唔同好on9

試左好多次都氣絕唔到boss
關鍵係幫boss 上buff 持續傷害同回復不能(上唔到回復不能就玩完)
木劍氣絕D狗 同用瞬擊清走D狗
闇法拉條 上buff 同無敵保命

刷覺料刷兩日都未刷完

點解你地咁快升到6星

有冇人更新後會開公會?

50層要點

更新了

50層玩多幾次要搏佢出唔到連擊 玩多幾次就過到

9/F 先開始易出大覺醒料同中料 早期真係200石買好過

你係用火劍上禁補？

好友列表：
1. Kipung
2. M4G1CP0
3. Heodi
4. Master13
5. FairyDust
6. Keroro
7. ChuXX
8.Ninomia
9. ZeMoriN
10. NoiseBoy
11. Coffeelam
12. 吉吉
13. Bear
14. kachan1031
15. Cheek
16. 幸運金幣
17. 波奈江
18. Ticcv
19. Justinsien
20. Aloria
21. WahDee
22. TouchMe
23. DINGLEE
24. EricW
25. lttang
26. Onlybibe
27. 湯丸
28. sun1031
29. Hay
30. RickyLL
31. 藍b
32. SheenaRingo
33. MSloane
34. CardiBB
35. Manson
36. Kobetata
37. 刷手刷首抽
38. FatKat有前途
39. MOB
40. BlackMage
41.Lias
42. 春爺
43. Fung
44.OPJU
45. 飛雲

yes 我得呢隻可以上禁補

我一陣都試下先

藍卷?

同埋闇法招技（持續傷害) 要等佢第一次call狗仔果陣先用 連埋D狗一齊用 咁D狗就有機會幫番D狗解buff 唔解boss

40樓點打

有冇人開公會?

等緊其他大佬開

等緊大佬開X2

更新完冇左隻account 唔撚係又要重玩掛

我無事....

5星火奶好唔好用

x3

X4

出隻4星新角做乜鳩

又出現返

點解用梅林1帶3刷C1,有時打第一關唔一開波就唔放技係度同我普攻

我都抽到,配4星暗法好似幾好

x 5

快開、打大陸仔

留名

連30萬都無,點開

冇人開?= =我可以開既
比個公會名黎,等第日見邊個大佬上線讓返個團長位出黎

唔知有5星用住先算

有公會未啊

我開左

唔比加入

kipung

Manson

飛雲

Heodi

ZeMoriN

公會至少一次20石捐點睇

Katat

公會商店勁多好野換

Fung

天叢雲

StarY

藍b

跟實先
sun1031

申請左 id: Lias

RickyLL

FairyDust

CardiBB

但捐石先會多guild pt

Iceluss

BlackMage

Qwop

Pudding0628

SheenaRingo

加左 OMGod

dinglee

Bear

OMGod

飛子

Bujiji

Ticcv

得返3個位

石田大和
jklmn

石田大和

SaRaDa

MOB

安祖

我願榮光歸香港

痴撚線,原來咁多人玩

已爆多謝咁多位巴打

留位 thx
me is Keroro

有冇巴打開多個2會,都幾多人玩應該仲有10幾個入唔弱既巴打係到

通常一開公會潛水人員全上線

我入唔入到
掛緊機
我LAST留名的

仲有沒公會位置

公會已滿人
唔知幾時先會增加人數

有梅林 地下城

歡迎加好友打 id: Lias

留左位無位

Kakaka
求guild 求好友

又話留名先入得
我同石巴都冇位

鑽

太多巴打突然上水,SOR咁多位

搵人開多個啦

不如咁啦
其實仲有幾多個人係入唔到會既
留個名

好缺錢 冇錢升符

未入

MAG1CP0

6星進化石俾左梅林 是否不智

平時推post都冇咁多人

隻公會boss勁唔勁 唔敢打

未入 OPJU

佢由易打起 計你打到幾多round

然後公會爆左就靜左

飛雲巴d英勁到 隻隻驚都屈機

6星進化石？咩黎？

升星唔係食同星數人/兔咩

MAG1CP0
OPJU

200幾蚊個粒

見到光坦已經冇得跟

有大佬開第二個會未
Kakaka 想入

其實俾梅林食先最抵 慳返3上4，4上5 d 料同升lv時間

真大佬

點

FUNG都係大佬 71層塔

隻野真係痴線

中5星會係公會頻出告示 好快又要俾班歐洲人迫害

諗起E7 開頭幾隻3星神角夠爆機 然後一野大nerf變地底泥

梅林會唔會最後同一下場

得e7先會咁努力balance隻驚
我愛e7

起碼拉條斧都Carry左大家幾個月先退疫

同e7一樣咁肝

非洲人請加入梅林神教

未入
SaRaDa
而家是但入左個
開左留個位比我

已6星梅林 準備刷突擊俾佢用

未入 koki

未入會既留名
MAG1CP0
OPJU
koki
SaRaDa

大佬呀 你地跟番個LIST啦

未入會既留名
MAG1CP0
OPJU
koki
SaRaDa
Aloria

要滿技先體現到午餐肉威力

日日mon撚住 邊個中梅林RIFT就入

有600石 爆死廿抽定回體力好

未入會既留名
MAG1CP0
OPJU
koki
SaRaDa
Aloria
TryAgain

未入會既留名
MAG1CP0
OPJU
koki
SaRaDa
Aloria
TryAgain
Kakaka

回體

會課就抽 唔會課就留黎回體

未入會既留名
MAG1CP0
OPJU
koki
SaRaDa
Aloria
TryAgain
Kakaka
Ninomia

未入會既留名
MAG1CP0
OPJU
koki
SaRaDa
Aloria
TryAgain
Kakaka
Ninomia
Keroro

未入會既留名
MAG1CP0
OPJU
koki
SaRaDa
Aloria
TryAgain
Kakaka
Ninomia
Keroro
波奈江
GANZ

有冇4星 tier list

未入會既留名
MAG1CP0
OPJU
koki
SaRaDa
Aloria
TryAgain
Kakaka
Ninomia
Keroro
波奈江
GANZ
MSloane

未入會既留名
MAG1CP0
OPJU
koki
SaRaDa
Aloria
TryAgain
Kakaka
Ninomia
Keroro
波奈江
GANZ
MSloane
Hugo369

未入會既留名
MAG1CP0
OPJU
koki
SaRaDa
Aloria
TryAgain
Kakaka
Ninomia
Keroro
波奈江
GANZ
MSloane
Hugo369
雪G

why?

其實不如開多個？

要阿...多出黎既人可以滿到第二個
求其搵人開個啦

除左4星暗法，抽到依幾隻，練邊隻先好？水法好似幾大力，水弓係咪練左先？

咁快咁多人退會

得番13萬有冇巴打肯開

未入會既留名
MAG1CP0
OPJU
koki
SaRaDa
Aloria
TryAgain
Kakaka
Ninomia
Keroro
波奈江
GANZ
MSloane
Hugo369
雪G
吉吉

係囉依家有多3個位

我開個公會啦

Lihkg2

水弓先

拎去合成既英身上既符文會唔會無左?

收到，謝謝巴打

會 記住拆晒符先

Kakaka 申左 lihkg2

班fd自己開左個 所以過果邊玩下先 讓個位俾無公會既巴打

OK,THANKS

垃圾符就唔好拆
直接塞爆佢算
如果拆完再買一定蝕錢

同班 Friends 開左個公會，有興趣的自己申請

公會名 : 願榮光歸香港

因為我退左會，讓個位比其他未有會的人

我同班 friends 自己開左個

光暗卷伏唔伏？

8% 5星，你話呢？

4 星果d 係咪廢既？

終於合到火補

有點歐

有隻4星成個太空人咁好多人用 好似反傷

岩岩申左 ID: FatKat有前途

PVP依家1100分己經一堆成隊70LV
見到都唔想打

每星期reset完全世界都要由1000分重頭打過 頭幾日肯定難打

想問5星水法點配符架...咁廢咁既

我都覺得好廢唔識玩

唔係用黎慢速咩

搞到抽到5星都開心唔落咁

減速再破防 2技打的範圍又好大 其實好好用

想問大家帶肥都用咩角

木劍

公會頻係咁有人中5星 好迫害

有個巴打仲幾隻5星加一隻光暗

課長玩緊投石機啫
嚇我唔到

太年輕了少年，我見到有人光暗各一，全70

Btw 光暗帳聽講炒到二千五

鬥長命

我見暗盾跌到去500

唉屌，當初唔生性，抽撚哂啲紅石，睇個勢遲啲應該有光暗法抽，應該幾勁下

因為出咗光盾？
同埋啲光暗帳講緊係紅石抽唔到個啲

個價同e7一開始個陣都無得比

紅石抽隻光暗輪住轉...課長實抽得齊.....

更新完好似無活動既？ 可以養生

人地用金錢換取樂趣，而我用嘅時間就係人地嘅樂趣

唔課就係咁 除非好似1031咁歐

之前有巴打話有隻4星火雙刀都帶到c1-1
我就用緊梅林水弓2帶2掛緊h7-1

水弓H7-1 1帶3都得
不過有時會秒唔到細怪會俾怪卡位卡輸

諗住穩定啲落多隻打手幫拖，4體4千6經都好，0課慢慢掛

抽返隻木劍啦趁有up

重刷，第一次入手

下次暗弓 再下隻唔記得 佢有得睇

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

中左隻火法火補擺撚左係度都係梅林算
差隻火劍就火盾火法火補火劍

火盾100%爆擊都幾好用 一拳一隻c1-1 自帶吸血

好難抽到

點樣配符？

快快買個光盾帳

有冇合左火補既巴打，個4隻5星除左要覺醒之外係咪要max lv先合得？

1 post 有個巴打合左 好似話唔駛

要MAX lv

刷手刷首抽

未入會既留名
MAG1CP0
OPJU
koki
SaRaDa
Aloria
TryAgain
Kakaka
Ninomia
Keroro
波奈江
GANZ
MSloane
Hugo369
雪G
吉吉
刷手刷首抽
coffeelam

過期月餅

Lihkg2 爆左

依張下個post 可以置頂

依堆三四星要留黎打塔

好後悔升左火盾上6星 應該升木劍先

IEHAK

有無巴打可以cap第5日獎勵張圖俾我
屌你點解我隻木劍又收到

有無光暗帳想賣
或者有木劍 水弓現成帳想賣可以搵我傾下

SORRY 各位巴打
事關都有幾個光暗既搵我賣
木劍水弓既可以唔洗住 感謝

大家覺得依個帳值幾錢

配到100爆擊 就46揀攻擊力%生命

要11點 岩岩返到屋企 要等佢第2日獎勵先睇到

公會名 : 願榮光歸香港

重有 10 個位，有興趣自己申請

Thanks, 我都係番左無耐

武運昌隆

冇cap到 但6星第5日係帶帽個隻升技

係，我另一隻都收到

我隻午餐肉終於68 完全唔食青蛙

5星冇得食5星升技？

要食番自己/skill fairy

刷符紋其實打普通關定符紋關好?

冇野了 原來我鎖左所以食唔到

符文
普通關好似最多出藍色

張光暗抽 抽到四星暗蛇好似幾屈

屌，佢個中級包包6星，高級包有一套傳說裝，好撚想買佢老味，仲要有兩野光暗抽

升5星技個隻紫色野 有冇話留比邊隻好？ 定直接比木劍食

做哂主線會有?

買左

Lihkg仲有冇位？可唔可以邀一邀？申請唔到

Game名：OPJU

梅林有啲低血

有無巴打用過5星光盾，係唔係op?

飛雲巴個隻op到

D人話PVP 一隻打哂

就咁睇技都知痴撚線，有攻有回有盾，仲有地圖炮

下隻升邊隻先好

LIHKG 仲有4個位

所以我轉咗想要光盾帳

啲韓仔真係痴撚線

到底除左刷到魔石 會唔會刷出成隻角色出黎 未見過出一隻梅林

我都係刷卡12層刷到滿技
1分鐘1場

我刷第10層算 40秒 反正都係差唔多碎

申唔到

雙5星 光盾首抽帳賣成1千RMB 大家點睇

買得過 好op 係淘寶買？

快d 買完開波好過

試多次

Can’t

你俾個game名我

Kobetata

Done

符文主副數值有無規律 邊度可以睇倒簡介

巴打終於光盾開波喇？

係 900買咗 希望唔會後悔 第1次買咁貴既首抽帳

有巴打抽到火補？想知融合火補同埋抽返嚟個個火補邊個勁啲

買咗就唔好諗喇，快啲推哂啲關佢同埋跟任務做咗野先啦，我暫時都未有體刷符文，因為淨係跟任都有兩套5星爆擊，有石其實建議試下抽埋木劍，韓仔大推

有無咩位一定係%定整數

巴哈見到有文
THS

你地點課金
我用轉區個方法課唔倒

巴打入多個 GL30

巴打 lttang係我呀

買日本Itunes card

木劍真心勁

想收個木劍加水弓ac,有無巴打想賣請tg我
最好係初始號

想放, 留tg

終於...

我都想要光盾

700 蚊抵啦 入左巴哈個line group d 人都話想買

淘寶？

好似比人買走左

低調

閒魚複雜過淘寶 冇得用信用卡 唔知點比錢

唔曬了努力工作..

之前去大陸整左張大陸卡玩支付寶

要係便利店增值支付寶比錢

閑魚唔得

閑魚可以啊，我之前都係咁樣買ac

Applied lihkg2 game name : OPJU

得，支付寶綁淘寶，淘寶再綁閒魚
或者搵有閒魚ac既人幫你買

唔係要實名支付寶先得咩..？

要實名，好似仲要等兩三日驗證

咁麻煩 我都想收個光盾

邊度有得賣

我都想收個光盾
TG： ＠hw1318

抽極都唔中光盾.....
早知學你地收個光盾ACC

Applied lihkg2
game name : Midoll

收左

搭單收隻光盾
TG：fatdog123

有無人知香港邊度有得賣日本itunes card
7-11 /ok會唔會有

唔會
去細game舖會有
黃金/信和大把
其他區細舖都有
再唔係就網上買

轉區課都得
日本dl過隻game
之後轉去香港課

就係唔得 你課倒？
佢會無反應

我pad 龍珠個d一直都係咁課
你sd信去睇下

但依隻唔得呢
一轉香港 連價錢都SHOW唔倒 又無反應

咁真係唔知

呢隻係冇得轉區課 一定要買iTunes card

有無邊隻4星值得升

有無巴打可以ADD邀我入公會
我ID : Keroro

我ID: 2786209
點解你地改到ID

佢地個id係名 唔係登入ID

可以參考。btw去升左梅林先第二天登入毒法

我ID 係 小李老闆

有無加好友LIST
求好友
ID：李光洙

擲骰仔D紅石又炒晒

想買日本iTunes card既話
288 games信唔信得過

買過...都OK

兔仔唔比出戰 剩係可以食野升

快靚正

已申請
ID:銀華

我用模擬器轉android 都課到

繼續刷 佢隨時有一層係鑽石/紅石 我跑緊13回

兔仔當肥 2星兔食2星垃圾
3星兔食3星兔level1
4星兔又食4星兔level1

留個位俾我丫, 我岩岩出公會, 聽日先入得
我ID, 小李老闆

買咗CARD 可以課金喇 抽佢老母

咁多S既

呢類game就係甘...隻隻都可能有用..要勁靠肝

岩岩開左個acct 有冇公會收留
ID: 塔利班記者會

公會: 願榮光歸香港
剩餘: 10位

已accept:
- 銀華
- 小李老闆 (留位)

其他人如果miss左麻煩留名

新玩家夜半尿急

一開始個隻暗法都S? 勁咩

識無敵....ep7經驗....

一開始刷咩關好D 升第1隻6星

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭5000咋

ID 李光洙
申請唔倒

有冇手足刷左3星隻暗坦用？拎遮條女
勁唔勁呀？

招待左

Accepted

pvp防守幾好

SugarFree 申請左

得4隻都中重複
有無需要留 定直接升技

直接升技

賣4隻5星ac,有無巴打接收

冇玩過咁成700體 點做到

點解依個Post d名咁似kr班人

無時間掛咁多機，我做下任攞下體就算

Hayes
申請唔到入會，請加

合隻火奶要升4隻上60lv 仲辛苦過升一隻上6星

知唔知係合個隻好用啲定抽個隻火奶好用啲？

Pvp抽果隻 pve合果隻

那有咁多料

呢類驚不嬲冇得一隻英打晒 都係迫你練多d英打唔同野

育成GAME真係無得急
除非你課長

我都係買體刷 唔抽野
依家整埋隻毒奶就合到火奶

我今晚內應該合到，但諗緊啲5星兔仔邊度有

升3星角上5星做肥料

用午餐肉開心遊玩中

真係爆撚哂肝，隻鳩野又下下得十連掛通宵都唔得

用模擬器得唔得

泡菜育成驚不嬲出名肝 魔靈係咁 E7都係咁

不過有10連週回 返工掛機其實算係好方便

魔靈真係
抽又難抽 掛又冇得掛

15/10 出新符文同合成英

到時合成又要再肝過

肝4隻60都唔係問題 係個堆4星好難有

未合唔好合住 等玩夠兩星期出左任務先

*即使在活動開始之前滿足條件，也可以賺取獎勵。

咁無野 一陣就合左隻火奶先

好在果自選合成英box 未用 可以留返黎整新英

屌，抽得雞碎咁多抽，仲要嚟嚟去都係重覆嘅3叔，我都係唔合新英了

慢慢搞 反正遲早有

有新野合又阻我升6星
無咁多資源，啱啱合完一隻都好攰

呢啲驚都係鬧長命架喇

慢慢玩 唔好諗住速食兩星期爆機

仲要15號先出 反正啲紅石都唔會出5星架啦 等抽4星角色

木劍個POOL係咪壞架 抽咗100抽1件5星都無

0.75%

明明1.5% 唔好蝦我唔識數字

FGO官方都話1% 5星

想問你地堆無咩用既三星會點 儲一隻食滿技？定食鳩晒佢做肥料算

有用先留 無用 我直接食就算
隻隻都留 有排都唔洗升

講漏咗 無用既留1 有多就食

三星除左兩隻光暗 合成料同固定減傷水奶 其他都唔使留

留1都唔使啦 唔係你個倉會好快爆

廢事合成需要

飛雲巴有冇好友位借黎刷梅林 我差兩隻滿技

黑警降臨

五大訴求缺一不可

李光洙
求加好友

其實邊隻係午餐肉..？

梅林

何解叫午餐肉..好奇問

因為梅林牌午餐肉

Thx又學到野了

個個都練午餐肉

佢咁薄血 其實打唔打到後期符文關？

9F都係用梅林個啲3-4星
10F就用15號新個隻+木奶+FIONA同另一隻光唔知係咩

純粹驚食爆有成就拎

想問下今個月個塔有無邊關要用到毒奶？

塔利班記者會 thanks 巴打

try try

錯link?

又幾過癮

唔見你個request

請加 Hayes 會個度申請唔到

我申請左未批，SugarFree

想join 但佢話you cannot apply to this guild anymore?

打完了 滿左技 唔該哂巴打

夾夾埋埋好似送300幾粒紅石 100+75+75+50+50 有一關全頁都係紅石 好撚想瘋狂中restart

課哂紅石包都中唔到光盾

得0.5%

真係好多4星都好勁 要開始練下

仲未見過紅石關

想問幾時先有個直上6星禮包

咩名

柏豪

唔會有呢啲野呀？

有
個ACC 20LV其一隻中級包

無課表示

一個ACC限課一個
唔係無限課

入咗 感謝

五星有呢堆 上邊隻六星先？

刷肥就應該木劍無誤

梅林7-1H 一帶三

好似第10回 過左第10回就全部箱都係5萬銀幣

有無數值可以參考下

角色個STATE

轉頭影

0課玩家表示抽唔到隊長
4隻5星都係無隊長技..(火坦, Bunny, 水法, 水海盜)
PVP根本上唔到分...
目前得一隻火坦升左做6星用黎帶肥刷 C1-2
因為呢2日都出力谷隻火奶出黎
between 我係Lihkg2 既雪G

紅石中五星 點解唔係光盾

1700攻 .gun

中埋

我都係用佢第4日送個堆符文 我聽日第5日 有得抽野了

Pvp 上唔上到分同有冇隊長技冇關係
我都冇用隊長技英 上星期打到1700分

其實你bunny 水弓 水法 加隻奶應該好易打
仲有bunny本身咪有隊長技

LIHKG 會長巴
我舊名係Ticcv
轉左acc叫Fatdogb
麻煩巴打之後收我啊

呢隻普攻有得加成隊行動條

點解第5日有得抽野
搵極都無你講第4日符文

俾你抽哂
放條生路俾大家啦

光盾勁定依隻勁

個event 完左

你光盾首抽ac 應係30/9後先開？

一早block左條友冇煩惱

應該之前 我睇到今日已經簽到咗第10日

呢個event 原來冇限期

咁你login第10日應該一早拎左

又扑一個

唔怪得

感覺上呢隻偏輔助
傷害佢又冇%睇 要巴打們試過先知

合左火奶

不過隻野應該都係升完擺係到 暫時諗唔到有咩地方會用

點解你地升得咁快
你地到底有幾多個加經BUFF

每屬升第1隻6星有24小時 第二隻12小時

好想要木劍 重差8抽就零5星畢業抽光暗
希望比返個頭獎我

18640 exp

4星暗法升左2技仲係3CD

巴打係咪買左光盾ac
第二隻五星係咩

係呀
Lilith

體力上限係100？
升左幾個ac lv都冇再加過

咁似淘寶雲x手遊個帳

你玩緊幾多隻account

1個咋 我指個ac升左幾個lv都冇加上限

我一開就會用石回體 仲有600幾石回
我到今日都係用得兩個exp 12h 仲有個24係到

用哂我係直接用50石買24H
橫掂抽野一定唔中
不如用石買體力買buff 買屬性石好過
0課忍得到手都KEEP到800石左右

態度正確 除左買屬性石

抽到第一隻5星既starter package係抵買, 百幾石直接awake
之後就自己諗買唔買啦
我而家輕鬆8/F 會選擇買體狂刷順便升人

繼續升人
抽咩丫 抽黎都係3星

我依家抽都係當抽3星做肥 唔抽唔會夠3星肥

我3星肥係用2星升上去

諗緊課唔課中級同高級果兩個光暗抽卷既包好 求屌醒

課啦

我就一定課努力刷AC LV中

俾個參考你 我7抽光暗全4星

10 月15 日更新

唔係掛

得8%中5星 非洲人係冇可能中

睇你想要咩 我其實幾想要暗屬個隻4星盾

問一下..我隻光盾用4星速裝..打人好細力..有咩意見兄弟

4星暗劍同暗弓都好勁 我下隻應該會6星暗劍

4星光阿伯法都好有潛力

終於有平民木5星
而家4隻5星 2火2水 打唔到水boss

紅石之前中左暗弓 仲以為無用

全部光暗都有用...
你見午餐肉PVE 同4星暗法PVP 幾勁就知

冇時間玩 想賣ac 有意tg

Onlybibe

光暗4星好多都好勁 又易滿技

4星暗弓被動滿技40%穿防 pvp秒坦專用

屌，刷到無體無石而家等嘅同時再開新ac
點知單抽中木劍變咗雙5星起手，唔知仲刷唔刷好

沒完沒了架
無光暗5星寧願早玩早著, 用20石買100體都算好抵啦

玩兩個ac

而家主AC 係咁玩，玩到無哂石，所以抖下算
但又忍唔到手起刷首抽，結果而家雙AC

肝加肝

肝加肝卡士蘭都幫你唔到

有位可以收埋我嗎 Onlybibe 申請唔到公會

轉頭加

Thankyou

其實公會入邊有無得講野
入左公會都好似單GAY咁

有公會頻 不過好似冇咩人講野

有咩係post傾仲好

Pvp開箱第一次中單抽券

之前全部都係錢同pvp幣

光暗卷5碎片 43萬痴撚線 800幾萬一抽

抽中左pvp封面隻光獅 我hi技能真係for pvp用

但我都係會買

今日瘋狂回體刷左一日C1-1, 打左差唔多3百萬返黎 （應該有好多係骰仔event 拎）

巴打仲有冇位
Fatdogb

19回骰全紅石

C1-1幾經
我刷緊h7-1 雙倍+月卡4800經一場

1帶3，同樣雙倍加月卡，每隻5250經一場

經驗值照計就刷h7抵d 但我鐘意C1-1多錢（符文3星起跳 賣多好多錢）同埋夠快
我用木劍帶4x秒一場 之前刷h7-6要1分2x秒

我覺得木劍1帶3嘅極限應該係c1-1，我上c2-1拉兩隻火奶都係唔使死但用盡回合而輸，睇嚟要練返隻帶肥嘅水角

其實都係睇剋屬同符文

我木劍1帶3振C3-5同C4-2都夠打 不過好慢同唔穩
主要係後面d卒好多識暈人或者擊退加禁移動 得一隻帶肥角一俾人瘋狂連續上狀態就輸9成

乜hi game黎架 又要刷 rune 又要刷 覺醒料 又要刷3星碎....邊到有咁多體

木劍 1帶3 打C1-5好輕鬆

暫時未有住

其實一開頭好多體，你唔課淨用石回體都夠升一隊有突，跟任做啲石都幾多，係要啲時間咁解

打C1-5 要多10秒

個所謂木劍up勁搵笨 其他5星都出晒都未有木劍

唔洗打太快，打太快點做野

你岩 轉打1-5

有光五仲唔夠

唔識用光劍
用落覺得光法好用啲

放6五星AC(水弓突一)+3光暗SS四星+多石+2本五星技書

水弓個ai好白痴 明明對面冇buff冇野偷都會出2技
晒左招技又晒左一回合

4星光阿伯打後期關真係出奇地好用
長途戰2技變0cd 必爆加80%破防 殺完人仲有追加回合 追加回合2技都係0cd 打有卒的關超勁
仲要超易build 因為2技必爆 所以齋堆攻同爆傷就得 唔使堆爆率

水槍一定要手動打pvp先得
btw 用水法好過

隻光阿伯一早話佢痴線
0cd必爆多回行動
根本on9英

火坦6星lv70 一帶三輕鬆刷 C1-1, 1-2, 1-3, 1-6
分幾鐘一場
4個位想要邊個就刷邊個

我拎佢黎打pve先發覺佢咁on9

同埋招2技會比人resist到
真係好廢

覺得佢太樣衰唔想練 擺左係倉冇用過

同埋分幾鐘一場太耐 用開木劍4x秒一場感覺爽好多
（雖然燒石真係超快）

PVP都自動咁仲有咩好講

一個首抽要800真心唔捨得

講下價，應該700埋到單

佢有開700俾我，但都係唔捨得
我寧願買ps4 game仲好

你試玩左先啦 隻光盾係勁 但我又覺得唔係主打pvp
未必係一隻必要角色

光盾係pvp向？

推

如果你會俾錢玩依隻驚既話，最好點都揀光暗號

覺得肉赤咪唔好買囉
有無光暗中星都係咁玩

我本身已經練好pve同pvp隊 前幾日紅石中左光盾 雖然隻野技能好勁 但依家練完感覺完全入唔到隊

我依家auto 覺醒10/F 符文8/F 問題基本係唔夠輸出殺唔切王多過唔夠坦
Pvp攻隊又3打手加奶好過多隻坦

依家隻野變左淨係pvp拎黎防守

歐皇

其實有冇人老虎機中過大獎
(150 石 , 暗光 , 傳卷ETC)

最歐中過50石

歐條撚 7抽光暗全4星 仲要兩隻重覆

請問係邊到刷梅林升技 無咪3既hard

你睇下依個

呢d係用鏡像整出黎升技啦

鏡像包課黎升爆光暗4星d技其實幾抵 有幾隻真係好勁
尤其隻暗劍 有毒有禁補有吸血 打塔同符文9-10/F都勁好用

好奇一問依加係咪維護緊？

冇 玩緊

唔係 一直刷緊符

我諗佢課成咁 應該唔會鏡依隻掛

刷梅林技你刷唔到h既話
你就等人地世界頻見到光屬法 你就加佢好友 等佢接受就可以刷
我刷左兩三日先刷得滿

原來覺醒會出高級卷 抽左隻水弓

覺醒同符文都會出

最多人升爆技4星係依隻同暗劍喎 佢被動升爆40%無視防禦 本身倍率又高 大力到痴左線

大佬們幫幫眼睇下應該練邊幾隻

木劍 水法 大叔火奶

4星果條死肥鬼？

冇留意你已經練左5星火奶 大叔可以唔使練住

啤牌女 路西法同蘭斯洛特都係上5星60LV覺醒 你差隻火妖精咁既4星火法
你就可以準備合15號出個隻5星木補 我見韓仔都幾鐘意用

依家爆曬倉唔知點算

你有冇開倉庫個倉

係喎，thx

你睇下呢個網有咩要keep

呢個就未來會出既5星融合

好，唔該曬

重覆4星自食升技啦 除左合成用果6隻要留番一隻唔升技拎黎合

好

4星點都全部留一隻

行哂10次dice就每次50000

暗劍auto唔好用...會半血以上用左2技冇得無限0cd

正常 我就快行30次 19次會係紅石關 幾粒幾粒咁執 好過無

玩埋今晚大家進度要落後了緊急法來了

8點見

暗劍pve主力都係普攻上毒同3技上禁補啦

29都係紅石關 應該個位數字係對應固定關卡

暗劍真係好撚勁 全部技書煲哂比佢

auto我會用其他，如果有得選擇，暗劍ai太垃圾，同水弓一樣，浪費左自身特式色

大家比D意見
岩岩上咗隻光盾到6星
之後應該合埋隻火奶 定係升LILITH上6星好D

定係升梅林好D
唔多識揀

唔太清楚 都係睇啲人打塔用咩角色多先會升6星

玩左5日 終於大直路差幾級合到成火補
原5火盾 火補 火法 水弓
諗緊課唔課光暗卷 想抽4星暗盾

你而家有邊隻係6星

梅林only
下隻打算將合個隻火補/fiona 6星

預左抽4星就課啦

想問覺醒刷第8層係咪都夠
易唔易出

我覺得一隻角有齊上毒加禁回先係佢最大特色喎

同埋有邊隻代替到先？

依家得3隻角有齊毒同禁補

5星火劍難升技同佢禁回難上（符文關隻王會連續行兩次變相清晒毒 但火劍3技要有毒先上到禁回）

4星木弓3技要4回合先上到一回合毒

所以暫時最好用一定係暗劍

升六星合哂 tim

升哂呢家堆野先

唔多夠材料去升肥

我唔係話佢唔勁，佢勁阿，只係auto ai白痴，如果可以set到2技50%下再出，就勁到痴線了
所以手動勁

我覺得唔易 9開始先叫好d

8連中級覺醒料都好難出

我得一隻毒奶仲要合返黎屌

其實睇運我今日刷7f 10場出左8粒大

歐王

暗劍用攻血定攻爆符

另外想問有邊隻減攻降防 要解任

SORRY 降防同禁血先岩

要一隻一隻睇 減攻就知 降防禁血唔知

見到有啲60幾級已經5隻6星

原來個任務有建議角色

重課的話唔難 有d課金pack會送兔仔
我都唔覺唔覺已經升左7隻6星

1 萬yen 咁就

左邊隻飛雲巴升爆

有個任務要我刷暗角碎片
想問點先有暗角既副本出

我入得喇，可以邀我嗎，我申請唔到，id係小李老闆

有隻3星暗盾rift架

跟住主線任做會有3星暗盾碎片俾你召一隻

120抽零5星
保底卷中4星暗弓

隻4星暗盾好野黎

巴打好非

其實又未去到好非
係歐咗係其他地方

呢隻好勁

我抽到都會升爆
Pve黎講 隻野仲勁過5星火盾同光盾

有無人可以留個TG幫手體檢下
無咩方向

隻光奶駛唔駛升? 我有另外一隻4星光奶隊長技係加30%HP 果隻

有無人知角色左上角有兩位星星係咩意思??紅色底白色星個隻

融合用

邊有咁多裝
打符文關十場都未必一粒紫

我自已冇升 但pvp都見幾多人用
同埋見過人用佢加合成火奶加雙打手auto符文9/F

忍唔住手抽左一下十連木劍POOL
點知中左5星火奶
我想要木既5星呀, 而家3火2水打唔贏D水隊
有無邊隻木4星可以做打手

有無光暗角
木屬暫時得隻4星木法用過叫OK

無抽過光暗..
木我得呢d

木法係用黎合火奶果隻?

水打水咪得

再唔係用梅林

4星木劍lucifer 都好似幾勁 我遲d都會練

係，木弓同木劍都好似唔差
我無練答你唔到

午餐肉太薄血
秒唔死人 / 執唔到頭比人反cup死硬

Pvp依家真係多左好多水隊 之前火屬太強勢依家個個練水

其他有練既人如下, 暗3星坦同送暗4星出左任務
今晚應該合到火奶, 但岩岩又抽到另一隻火奶
係咪升爆抽火奶同午餐肉先?
法國水4星奶都幾勁

午餐肉有5星火奶加4星暗法就唔使驚薄皮俾人反cup

我兩隻火奶都有練

C1-1真係刷得幾快 30秒左右一場

哇原來抽火奶有全隊加防

2隻火奶都係全HP Runes?

抽個隻唔知
合個隻我打算攻血/攻爆

已邀請

有冇人練五🌟水法？

其實隻GAME都幾多人玩幾個公會
不過個POST 推咁慢

太多同類型既game

有

個倉爆到 無心機再抽紫鑽

成隻caster咁buff自己 3下再打5格秒人果隻?
我有但未升6星

用午餐肉好過啦

值得練？用落好廢

awake左無上6星
練午餐肉好過

4星暗弓加4星暗盾 係咪都可以練得
午餐肉係咪可以雪藏

減速加破防 打塔好好用
Pvp打火隊都一流 好大力 如果有埋5星火奶仲勁 3技變3回buff 快過寶馬

覺醒完覺得後悔

開左1個星期到
好快就一堆人棄

玩開魔靈同BD 會繼續玩
速食抽寵唔岩玩呢D肝驚

玩開速食應該第一隻6星都未升到就棄左

遲d有冇四星自選送 爭一隻合火奶 其他兩隻都有一對

5隻5星，岩岩中埋光盾，有無巴打接手？TG我

我到而家都係得一隻6星
d升星兔一定要升星先用, 所以玩得好慢
仲搞左2日隻合成火奶

嘩屌 你早D講 我實買

哇屌差唔多齊哂屬, 一定可以賣到好貴

零課金，全部禮包都仲係度

正喎岩岩抽到個 6hr 10石+20石任務

點解你唔早D抽中
咁我就唔洗哂石去抽

我都係岩岩中

between, 唔知WOW左未
送既暗4星可以換衫

光洙巴，唔好望返轉頭喇

你收咗佢個帳，再搵人收你個帳is ok

唉
你依個帳真係屈撚機 重要禮包齊

合果隻4星都有得用三星合

但係未出？

其實我而家個帳 光暗唔差
只係3屬抽到ON99
唔望轉頭啦 連埋買帳錢 已經用咗3千幾港紙

你合5星個畫面禁你無果隻4星
可以睇埋隻4星用咩合

咁快3K
多謝課長支持等大家有得玩

唔係點120抽零5星 真係屌佢老母木劍

係中咗隻5星光劍先叫補返數
3-5星卷到而家都係中咗隻垃圾5星木法同重複火法

記住留返D 4星遲D應該合成random 5星

3星都留 所以咪爆哂倉

見到Lihkg2 個公會有D 人1day
係咪應該踢?

3星留黎做乜？做肥喂兔仔升星啦

個顯示好似有d問題

之前清好友見到有巴打寫1 day, 但明明唔夠一個鐘前先見係公會頻見到佢中野

怕之後合成隻4星抽唔倒 我之前又用咗張自選

咁等聽日再睇下~
暫時好似唔見有人想入會住

五星光劍光盾

新手留名

放8五星AC (水弓突一) + 神角暗劍 + 2000石

咁快棄？

想買光盾帳

上面個帳係幾吸引

純粹為左個光盾威下 我個帳組合仲勁

我嬲嬲地都諗住練哂光暗算 4星照升

我都放棄左幾隻5星唔練 練光暗4星

成隊光暗 型撚到

諗緊練暗弓定午餐肉好

依家pvp 1500分 好多全隊光暗

隻5星暗盾勁撚到
防守絕對煩膠過光盾多多聲

隻4星暗盾點睇

想問你地刷肥刷邊關 同埋大概幾耐一場 我想參考下

過幾日紅石暗弓大家會唔會抽...定打算再留之後?
我見佢2 3技都要有DEBUFF先+緩扣/增傷..好似好難搞

Pvp打過唔覺得勁

我應該會留黎抽下隻

我都想比佢打睇下勁唔勁
咁我都留紅石算....如果唔勁就唔抽了

經驗Cp值最高h7-6 大約1分20秒一場

要快同多錢就C1-1/1-5 我C1-1大約45秒一場

有鑽都唔想抽野 冇光暗

課咪有囉

係，我拎撚哂嚟回體
紅石落哂海，結果都係要慢慢嚟

儲起佢等水弓up算....

水弓無想像中咁勁，午餐肉仲高傷過佢

換左新號，賣舊暗盾

我唔係買既
但想問問隻4星暗弓勁唔勁

輸出好高但好豆腐

合撚左隻火奶喇屌好撚肝

唔等活動出先合

有巴打話個活動會計埋之前個合成

咁我都快啲肝

其實唔太難搞 我已經肝緊下隻合木奶既3星角色
佢開就合啲4星出黎肝上5星合木奶

新英法師黎 唔係奶手

岩岩清任務拎左3張藍券
單抽一下終於中到木屬5星

開心死我
btw 單抽中5星既機率仲高過10連
我5隻分別係首抽+3次單抽+1次十連

但係呢隻好垃圾

未有人開發姐
呢隻係專打pvp法坦黎，單體輸出
用黎消buff 推高resist 每回自回20%血

等巴打開發

得一隻原木5一定要幫佢發揚光大

肝左2日終於搞掂
定係都係等活動出左先合穩陣d?

イベント開始前に条件を達成していても、報酬は獲得できます。

照合啦

原來符文9/F比想像中易 已經可以auto到

角色左上既紅底白星既旗仔係咩意思

融合角材料

用邊幾隻打？

貼隊野睇下ok?

不過依家打得好慢 等聽日免費換裝執套攻裝俾光盾應該會好好多

auto做到？想抄作業

佢全6星 你要跟都係要全6星
木劍光盾水奶火劍

Auto 不過要兩分半至3分鐘一場
有d想喂技能怪俾火劍升技 佢上毒同禁補打符文關真係幾好用
不過偷睇pvp第一條友 佢10/F係用秒殺隊 1分鐘1場 睇完又覺得上毒冇咩用

我仲有暗劍光奶火奶x2,但全未6星，料齊係決定唔到升邊幾隻，升暗劍auto我又怕被克屬慘死

之前貼個個網 直頭一隻火劍打9F刷肥

吸血火劍1帶3練肥 我都知
佢應該神裝+滿技

可唔可以貼一次
乜火劍咁勁咩

其實木劍換暗劍應該會仲好 不過我暗劍未上6星同用緊垃圾裝
不過我聽日執完裝都會試下
驚剋屬俾人圍其實用吸血裝就得

要碌返上去搵 我都冇save低

隊長技都唔洗用

火劍兩招範圍而且三技無視屬性....如果高技裝應該惡過暗劍

升緊廿幾隻3星去合4星做肥

※ステータスは大体、デバフ抵抗130/体力3500～4000/攻撃1300/防御1300/速度150～160、ルーンは吸血/生命or盤石or抵抗など

130抗 1300防 d符要幾神先做到

所以話木劍換暗劍會仲好 暗劍隊長加30%攻

第一名百幾級係咩概念
當佢刷10層符
10分鐘一場 一個鐘先420經
條友是咪刷足24

平放 有冇人要

應該係

Btw 偷睇pvp有條友全光暗4星auto 10/F 2min 1場，諗住抄下
下兩隻就升暗劍同光阿伯上6星

其他10/F速刷隊全部都用5星光弓

強左120下都上唔到+15係咩概念

偷睇完pvp頭10 好想課晒mirror pack升爆幾隻光暗4星d技

如果+14上+15 120下都唔得就真係黑仔
+0上+15 用120下都唔得就好正常

屌完佢老母就上到+15 我係+14上+15 120回

下次升符之前記得先沐浴更衣 燒香拜神

Rune應該點揀呀....高星？定顏色....
出左幾粒6星符

睇屬性 135好似固定 246位先會有唔同既變化
除左副屬會變

同埋木劍火劍 揀吸血搭 爆擊 定 血量好

4星水弓好有用

唔清楚 你要入PVP睇下啲人點配 我成日係世頻禁入人地個名 睇下佢打到第幾層符文 再睇佢隻角係咩符文

目前最平民打符文9F/10F
10月15出個隻新融合木法
依家既火法同毒奶

合成火奶用左隻毒奶 依家又要升多隻

冇打手可以練

但pve後期功能角重要過純打手

邊度後甘多4星自選🙄

終於第2隻6星 應該過兩日就3隻

無架 我都係合出黎 我合火奶個堆4星 有兩隻係覺醒 4星合出黎

課長

依隻每round減人防都好萬能

肝度嚴重不足

拿 你每日8個鐘返工刷 放工刷4個鐘
跟住有發夢的話 就3-5個鐘做文宣/出去
沖涼訓10分鐘 就起身再刷

今晚見兄弟。今晚好重要..每日留言報平安

睇左錯左以為你講水劍

隻水弓係好勁 仲要1技禁補 2技減速

十抽木奶 火兔 4星火法

新AC 非洲轉機歐洲